女人同錢是旦揀一樣！

女人：可以同世界上任何一個女人(包括明星)扑嘢，但係要成世打份牛工、收入永遠少於13k。

錢：有無限金錢，但係永遠唔可以同女人有任何身體接觸。

女人：
錢：

女人

錢，轉gay

醒目

錢, 可以互射正

世界上大部分人呢兩樣都無。

另外嗰少部分呢兩樣都有

錢
呢個世界有偽娘 男之娘 大把仔靚過女人
例 泉水

劉鑾雄都未必屌到何超儀

推

好想屌晒所有靚女明星

棋靈王：女人，但可唔可以揀鮑姐？

錢
利申gay

其實男人揾錢 都係為左屌女人

推條女出去做咪得

正解，成個post就係想知男人要d錢嚟做咩

條女肯比你屌唔等於肯做雞養你

女人係咪無限屌先 唔係揀錢轉基算

of course

無限屌

錢=>女人
女人=>錢